# Тестовый проект (test_ka)

1. Есть база данных, содержащая таблицу “объектов”:
    - Объекты могут быть нескольких типов: "папка", "тип1", "тип2";
    - Каждый объект обязательно имеет не пустые поля id (число) и name (строка);
    - В рамках реализации задачи можно добавлять любое количество дополнительных полей;
    - Объект типа "папка" может содержать в себе (логически) другие объекты (посредством связи потомок-родитель);
2. Необходимо реализовать REST-сервис, принимающий запрос GET /object/<id>/;
    - Если id=0 или не задан - должны вывестись все объекты БД;
    - Если указанный объект имеет потомков - должны быть выведены все объекты-потомки указанного объекта, а также сам объект;
3. Реализовать обработку ошибок:
    - Если объекта не существует - должна вернуться ошибка HTTP 404;
    - Если id задан и не цифра - должна вернуться ошибка HTTP 400, с описанием проблемы;
    - Если при выполнении запроса возникла иная ошибка - HTTP 500;
4. Необязательные GET-параметры:
    - filter=name - фильтрация по имени объекта (нестрогое соответствие)
    - format=json/xml - формат выдаваемых данных (если не указан - json)
5. Дополнительные задачи (будет плюсом):
    - Реализовать механизм прав доступа:
        - аутентификация;
        - отображение объектов согласно уровню прав доступа текущего пользователя;
    - Реализовать механизм кэширования ответов;
    - Реализовать локализацию объектов по имени. Добавить новый GET-параметр lng, в зависимости от значения которого выводить имя объекта на том или ином языке. Параметр также будет влиять на работу filter.
